朝早八點起身都要比人煩

屌

想打個飛機姐… 打到一半又要入黎

出出咁轉

溫behavioral science midterm la